今日行街見到隻港豬，即刻影咗佢相

西營盤？

好圖

喺邊到走落去正街

搵食姐 犯法呀

我見到一隊

黑毛豬